依家6點51分，d 71 post 比人睇到潛曬水

講左d 咩、自己慘透下

好多五毛半夜開工

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!

下晝兩點鐘
早多d出黎唔緊要架
入唔入到維園唔緊要架
過左黎港島先
忍下搭住黨鐵先
過海巴士留返畀有需要既人
唔要求大家做d咩
無要求要留守到最後
只要求你逼爆港島

71 2點 維園見

71街頭再見！

推推推

七一 和你送頭

support